網絡名人自爆自己係g

懂的人會懂！

哈哈哈哈哈哈

無人認同？

無人想睇g

乜呢隻支那雞仲係度

屌